十八區磚陣開花，到時係咪會見到30,000執石狗

都唔佢地執, 佢地睇住人執之嘛

自然有傻閪藍絲去執

比自己人扔撚爆頭

藍絲：暴徒做既
就算藍殺藍 都要呃自己

請100個懲教特務警察就係用嚟監察佢地執石仔